小妹個西好痕呀😢

有冇哥哥幫下我也❤️

( Show Blocked User - 閃電貓😼 )

我幫你R下

其實show blocked user有咩用

好痛😢

有性病，小心D

自己R啦臭閪

仲上黎問？！快D睇醫生啦

🤣

幫你查無比膏

做完變性手術係痕d架喇

滴白花油

我鄉下用開天拿水

超大
。

也字好好笑

唔好話我見死不救，借個鮑魚刷比你洗下你隻鮑啦